區區搵食合集： 元朗食乜好

「_假期」
元朗區最多嘅就係隱世美食，好多出名嘅食店都係由元朗起家！唔少人都會專程入去搵好嘢食，一於星期六日 就去食勻佢

P.S. 元朗YOHO MALL 9,000呎美食廣場開左喇

推